部s7死左機整唔整好?

本身諗住刪某個app 跟著就hand左
禁音效制下+電源制都重開唔到機
隔一陣再試 見佢自動係咁reboot 卡左係samsung個logo到
之後有次成功入到去不過隔一陣又死過...依家個充電紅燈長亮 禁咩制都無反應
上網google話咁既情況重新插mun幾次差電線就得 不過我試過無效
咁仲整唔整好?我估都係電源老化
去samsung整就應該唔會 我係price度睇全新先1350
坊間個D我又信唔過 問左3C未報價黎 定俾個藉口自己換機算數?
最煩都係入面既record同相

換

岩岩問左話大約整650~1300 咁我都係出新機算
如果想出番samsung機 筆直大約2,3000到
照舊出番部s series S8/S9定買A機

大鋪仲有S8賣咩？清得8899啦

s8/s9
an機唔好用非旗艦機
真係會lag到仆街
同埋samsung a series啲鏡頭好撚廢
影相影到好似油畫咁

好咁都係唔冒險了始終用慣旗艦機
不過仲望緊邊間有信譽既出機會穩陣

2，3000難D出旗艦

samsung D野

s7整機既意思係拎返入廠整？ 上網搵返對應版本rom放返入去，用recovery mode就搞掂啦

我琴日用2000蚊出左部水貨冇花痕的S8 plus(S8+)旗艦機

水貨全新

係ar,全新水貨,check過出廠日期6個月(上年12月28日)

屌你老母